資訊戰集思廣益

我準備黎緊講talk，關於E＋香港人點樣被資訊戰 / 資訊控制 / 資訊監控 (digital information control / surveillance) 影響緊？

例如有冇D 例子係 政府刻意唔公佈某D 野，又或者叫媒體移除某D 資訊而達至維穩效果？
又例如有冇D 例子係 黑客攻擊？

我諗到以下呢D
1. 冇檔案法，難追究
2. Open Data 唔係機讀格式，難使用
3. cctvb / 大公 / 黨媒 出假新聞，曲解事實
4. 傳聞警方叫 FB 刪敏感data (fact checked? )
5. DDOS 連登
6. ....

警謊cut片

對...周梓樂

未瞓嘅一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

例如有冇D 例子係 政府刻意唔公佈某D 野

條燈柱 新疆領 牛屎佬地方 2億起條路

大陸用公眾號扮laymen斷章取義?

2億起路係指 橫州工程拜山隧道？

咁我諗都有部分香港人會睇呢D 公眾號既野
所以都會影響到我地

好似係 我都唔係好記得 記得有民主派抗議過